支那 網上虐貓片段 高清圖片

【火燒、電擊、剖腹 內地網售虐貓片段】
【微信QQ群改名「愛貓協會」 形成黑色產業鏈】

內地網上在月初開始流傳一些虐貓片段拍攝者用盡各種方式虐待牠們，包括鞭打、電擊、剖腹，甚至有一隻流浪貓活生生被火燒，痛得到處亂跳。

經過調查，這些片段都是由一個山東理工大學的大四學生出售。這名學生叫范源慶，他聲稱部分片段是自己拍攝，其餘就是轉售。他被指在兩個月內，殺了校內80多隻流浪貓，校方調查後確認他是兇手，月中要求他退學。

范源慶亦在網上公開認錯致歉，但有知情人士指他並沒有改過：「他本人是已經感覺放棄自己，現在打算繼續在這條路上走下去了。」

更令人震驚的是，他只是冰山一角。有義工臥底加入群組，發現范源慶只是其中一個賣家，背後有一條黑色產業鏈，利用微信和QQ群做生意。這些群被稱為「動物保護者」、「愛貓協會」、「愛鼠協會」，每個群裡都有300多人，部分人要發原創虐貓片段才能進群。

被虐待的貓狗主要都是靠領養，或從街上抓回去。片段售價從10元到幾百元不等，可以私人訂製，指定貓狗的品種、大小和施虐方式。「我個人覺得，他們並不是為了賺錢，他們好像對這玩意有癮。有個虐貓團體，還有個虐狗團體，他們兩個好像互相有交流。有一個人他經常發視頻，他說他最想虐的，其實是嬰兒。」

有律師就指，目前在內地虐待流浪貓狗，並不算觸犯刑事法，所以這些行為一直禁之不絕。

#有線中國組
#虐貓
#虐狗
#動物保護
----
有線新聞 i-Cable News升級呈現，更多網上限定內容，多元新聞全面求真！
記得裝App睇直播：

WTF
支那比人屠殺都係自己拎黎

哇 屌

屌你咩，咪撚直接post
Post link 啦

求支那人分屍相平復心情

報警拉左樓主先

我屌你老母....

支那人應該要滅族

撳link咪仲放大仲恐怖，入得嚟都有心理準備啦下話

👍

成班山蕃無得救 之前睇過新聞
佢地連導盲犬都接受唔到

你可以去有線新聞睇

有個虐貓團體，還有個虐狗團體，他們兩個好像互相有交流。有一個人他經常發視頻，他說他最想虐的，其實是嬰兒。

虐嬰兒咪好囉

搞d貓狗做乜

癡撚線勁變態

全部鬼佬樣既

屌加番慎入啦

內地虐流浪貓無犯法
你又吹佢唔漲

支那人天生邪惡嘅percentage真係遠超任何人種

左膠：個個地方都有衰人

仆街無睇到有高清圖片

低等種族

係 大屠殺 大丈夫です

左膠咪衰人囉 淨係識9up柒

支那人無一個係無辜

希望快啲有天災 死多啲支那人

有律師就指，目前在內地虐待流浪貓狗，並不算觸犯刑事法

屌你老母 班支那畜牲

屌你，呢啲就多圖，至少都加個慎入啦

其實中國人既品行同道德本來就係咁上下
就算冇左共產黨都一樣會係咁
有D人覺得係共產黨劣化左中國人
但其實係低劣既人始終會推舉出低劣既政權
自己睇下咁多個朝代, 有邊個唔係剛剛開國既時候好好, 跟住之後就腐敗

根本係人既問題, 只有海外華人或者香港呢D 受過外國教育先有機會改良

屌你老母睇撚到想喊
支那人種必須滅

支那有冇人性
仲用腳踩
藍絲出黎講句?

英國近排都爆左類似野

痴柒線 正一仆街冚家鏟

twitter link呢

有律師就指，目前在內地虐待流浪貓狗，並不算觸犯刑事法，所以這些行為一直禁之不絕。

垃圾國家
香港不是中國

Don't fuck with cats

呢d唔係人既所為
利申：貓奴

完整中國人特色

支那畜生

垃圾國家幾時可以收皮

望完傷心到唔知講咩好

真係有一啲人中意依啲野cls

屌你 加句慎入好撚難？ 樓主賤過狗

Dklm支那人必須死

如果有人拍片虐殺支那人
幾多錢我都課

睇完喉嚨好c服

一定要po上twitter 做外國文宣先比外國人認識下中國嘅殘忍

我想養都冇得養點解要咁對佢哋

屌佢老味 老老實實
呢個文化 正正係分別點解香港人同大陸人既分別
香港人係覺得有問題 寵物黎 係要愛護 同埋當佢地係家人/朋友
大陸人 又食狗又食貓 發洩落佢地到 重要覺得好撚威
做大陸人真係賤 成個既民族都痴撚線

個條仆街仔咁虐殺貓，
祝佢他朝君體也相同

關支那人撚事一單痴線野就連到全部中國人都係虐貓狂魔咁，咁你地同d弱智藍絲都不遑多讓

屌

諗起Netflix 套Don’t fuck with cats

中国香港計唔計？

屌 加句慎入啦

啲躝坦殺完小動物就會殺人 咁撚樣都唔算刑事
全部冚家產死啦

吊你po link啦

【殘酷虐狗】內地男為拍抖音 竟重拳將小狗活活打死

屌你老母...nmsl

我屌 好心痛

諗起有個殺人犯都係由殺貓狗開始

［有圖慎入］支那賤畜集體虐鼠

我屌

cls

支那 網上虐貓片段 高清圖片

痴線
同731啲人體實驗有得揮
支那賤蛆必須剿滅

cls
啲貓仔

捉佢出黎是旦受返一樣就好

擺上Twitter先

dllm支那人

五毛：咱們国家有殺貓殺狗的自由，連美国也沒有

支那人監生煮狗 外國人圍剿

英文文宣 ，
冷血國家，
同人類文明背道而馳，
又食蝙蝠，又食狗，又虐待貓

我做廚房
公司捉到老鼠
班大陸人拎火槍燒鳩隻老鼠
聽到隻老鼠叫佢地仲勁開心
我同其他香港人同事都覺得好撚核突同殘忍
廢撚事去望

我先意識到我地同佢地既分別

呢個係中華民國喎

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

死支那人渣

支那垃圾

[慎入] 呢條咁仆街嘅燒狗片疑似又係大陸人做! 動物撚出黎講兩句

推上twitter

傳到出去比外國人睇就好

我post左咁多殘忍嘅虐待動物嘅片 希望大家唔好block我 我都睇到好撚sad 我只係想大家記得中國人嘅殘忍 如果我哋香港抗爭運動輸咗 到時被火燒嘅就係我哋

我呢啲好睇好多

貓狗就算 唔好搞倉鼠bb

低劣既人推舉出低劣既政權
一班低下階層打倒上流, 唔止係地主、商家,
就連知識份子、學者專家、就連自己嘅傳統文化都要消滅 ......

Don’t fxxk with cats!!!!

支那人無一個無辜 死左都無人可憐

on9人種

屌真心咩呢張相應該係台灣原住民黎架喎 好似關霧社事件事，所以啲樣都唔似漢人，原住民黎

慎入啦 屌你老母

點解咁殘忍

唔敢睇

你班支那狗

唔該upload 上Twitter

屌你老母慎入啦
小心今晚訓唔著

哇屌...

一定要推上twitter

痴撚線 冇人性

支那人等落地獄身同感受

真係睇呢啲先舒服返

好掛住老貓再世

支那賤種幾撚時死

屌佢老母 痴撚線

咁好睇，梗係分享到twitter 開心share

仆街 即刻起雞皮

屌你老母

屌佢老母 完全唔敢睇 支那人無一個係無辜

UST 內地女生虐打同住人嘅貓

支那賤種 他朝君體也相同 快d死 死得辛苦d呀屌你老母

推上Twitter 繼續點燃仇中情緒 自己做得出嚟遇咗俾國際屌

twitter廣傳啦屌
比人睇清楚班支那人真面目

[芝麻人] 虐貓變產業 50蚊百幾條片睇到嘔

Dklm

怕貓影響抱孫虐打丟掉 貓主準新抱怒打未來奶奶骨折留院

仆街, 好撚癲

你係咪痴線架

支那好治癒

China Dog and Cat Fur Market Investigation

人類史毒瘤

這就是中國. jph

虐貓虐貓狗都應該死全家 DLLM
唔理你咩人

最尾嗰個

連登有得較，你較唔好主動加載圖片

慎入啦

好減壓

之前有個支那治癒gif整合區，可摸耳再開補補血

終於搵到呢個最經典

加番“慎入”喇

台灣人都覺得冇問題你喺度做乜鳩

都無辦法

呢啲人永遠唔露樣。 一定要佢哋受番一模一樣嘅殘殺。

死咗未？

慎入呢 屌你呀ching

Cls

成個人折埋 應該攤左

佢po錯相指正返有咩問題

黑心啲咁講 真係好想中国嚟多幾次8級地震
班支那仆街真係唔死都冇用 名副其實嘅人類毒瘤
而且啲貓狗死喺地震度都好過俾支那人虐殺

我真係驚我忍唔住 好想周街捅死d支那畜生

屌你老母 唔敢睇

好明顯誤導事實

屌..

標題都寫都明，屌樓主先都唔撚屌啲賤種支那

Dont fuck with cats...

見到啲斬晒手腳尾落嚟真係屌左出聲

dklm 死卜街

精 氣 神 舒服曬

哇．頂
大佬加句慎入好喎

大家可唔可以幫手retweet,補返啲hastag,同tag啲外國議員關注件事

屌你老母中國人應該要係地球上消失

收皮啦 講到明虐貓你都要禁入黎
唔通加咗個慎入你會唔入咩
BTW係 翻
你中文老師喺度喊緊

支那人14億要全歸萬人坑!

放上twitter啦屌佢老母

推 求置頂

去Twitter 曝光

已經放咗上Twitter 求retweet

屌你老母 支那賤種

主腦馬吳天驍

佢條o靚，大學生范源慶（已被開除）
姐係兩個月內虐殺80隻流浪貓果個

暫時名單：
冉永旭、马吴天骁、钱炯达、郑苍来、蔡竣百 （copy返黎）

人渣死了去吧。0同情

啱呀，BB好核突，猫狗可愛得多

有一個人他經常發視頻，他說他最想虐的，其實是嬰兒。

屌佢老母
都唔撚係人黎
好撚柒嬲啊

加句慎入好嗎

痴撚線

有冇多啲

冇人retweet☹️☹️☹️
香港人都唔用Twitter嘅

支那人沒有一個是無辜的

Dllm

掉上twitter先

more

屌你老母臭閪識唔撚識咩叫慎入呀！！
識唔撚識貼link 呀！

幫re

五毛？

Cls 條友連畜牲都不如

即使抱住報復心態去睇 見到依d圖都係會唔舒服
但最尾一張圖 如果發生係虐貓狗既人同香港人形犬身上就正

有討伐行動未

屌你老母 D支拿人死一百次都便宜咗佢

支那唔荒無虐兒群
不過唔輪到佢地入

滅國啦屌你老母

大陸全部係都係仆街冚家剷！

Don’t fuck with cats!!!! ?? ？

可以點,大陸虐待動物唔犯法
佢地而家仲出緊片

我觀察到以下情況
鐘意小動物既多數都崇洋/唔崇洋但排斥大陸
唔當小動物係一回事既多數都唔排斥大陸/愛國

仲話人地日本仔點點點
你睇下你班支那西有咩好先啦
屌

得罪講句 有啲可能係大家嘅祖先
無謂攞以前嘅歷史黎玩

呢啲人都係心理變態

點解世界會有呢d人渣

我以前上廣州食飯，隔離檯坐緊班男人，其實望落都斯斯文文，普通三十零歲既男人，跟住有住有隻老鼠走左去佢地檯，有人男人二話不說起身活生生地搵可樂罐踢死左佢，踢緊既時候仲要用白話講：天堂有路你唔走，地獄無門你闖進來
我地成班香港人即刻埋單走人

落地獄啦DLLM

個心舒服番少少

太治癒了,more

第一次開post 求大家幫手retweet 中國人又虐待動物單嘢

開咗po P牌仔推唔郁☹️☹️☹️

吊佢老母cls ,呢d人根本冇勇氣面對社會，拿d動物出氣，仆街殺d動物吊

其實嗰陣嘅支那人冇做過啲咩
唔同而家嗰啲

大家記唔記得依種事唔係第一第二第三次發生？ 以前就係同一條女 著到靚一靚 又高踩鞋踩爆隻貓粒眼珠 道歉完又出黎再拍片 之後又道歉 跟本就係有有錢人想睇 出錢叫佢地做 俾人屌就道歉

屌你老母班支那狗

成班生番，冚家剷

吊你老母痴撚線

支那人的質素是這樣的

4月30日上午記者獨家獲悉，12位資深動保人士分別從各自所在城市，向虐貓熱點事件當事人範源慶提起民事訴訟。12位當事人認為範源慶虐貓並發佈、售賣虐貓視頻的行為，嚴重影響了他們的身心健康，分別出現焦慮、抑鬱、血壓升高等身體狀況，以“侵犯健康權”為由，分別向其所在城市法院提起侵權訴訟。 記者獲悉，這12位當事人為各地動物保護協會的會長或資深動保誌願者，分別來自北京、武漢、重慶、天津、濟南、青島、廣州、杭州、南寧、貴陽、邯鄲、荊州。他們對虐貓事件頻發深感憤慨和焦慮，希望虐貓者付出法律代價，從而以此方式遏製虐貓行為。 代理律師表示，已經接受了12位當事人的委託，向其所在地法院遞交了起訴書和相關證據，並提供義務法律援助。律師解釋，在小動物保護領域存在法律空白，對於部分明顯非正義行為，主觀惡性大，社會影響惡劣，卻因為缺乏準確的法律適用，司法部門不能準確裁處。

最新發展

放tw 宣傳支那文化

Pin !!!!

睇到剝皮之後仲未死忍住流咗幾滴眼淚

你仆街啦，好多連登仔撐食貓狗㗎

睇到D相真係好心痛
班仆街支那快撚啲去死啦 屌你老母

支那豚上連登不意外

唔該巴打更新

睇到好嬲好心痛
點解呢個世界咁多心理變態嘅人
無論係貓定倉鼠 或者其他生物
都唔應該受到咁嘅對待

全部報參軍艱苦地區伊斯蘭教

加返慎入啦屌你

仲夠膽笑人n room
btw加翻慎入好啲

自問唔會對昆蟲類有愛心

食唔係最大問題
我就當佢地將豬牛狗羊雞貓當同一件事

但唔係咁樣監生整死黎食
人道咁畀佢死得舒服唔得架？
點解要生勾勾掉佢落鑊
或者用火直接生燒

根本係虐待

食狗食貓同虐狗虐貓係兩樣嘢食豬唔代表要虐豬，食都仲可以拗，虐待係心理變態

屌那星呢d一定要改做17 國語言然後係twitter fwd

一單還一單
可唔可以唔好用連坐法
舊時嘅民風唔代表而家嘅國情

Share啦 望

關我撚事咩

屌⋯⋯

痴撚線 屌佢老母

支那人真係無一個係無辜

REPORT呢個POST啦，直接貼相

已經開咗Twitter post 屌鳩中國人
係差大家個retweet

偽造假圖抹黑大日本帝國

屌佢老母臭系

Tweet 出國際, 叫國際愛護動物協會計知道支那衰嘢
仆你個街冇血性

一個王朝最後滅亡當然係經過腐敗，你咁係倒果為因

冇分別, 喺文明世界食同虐待一樣都係咁仆街
想人地區分到你係支那人定香港人就唔好再講埋D白痴野

推上國際

同個虐貓群：最想虐是嬰兒

強烈譴責日本皇軍沒有參考納粹德軍做法滅絕低等民族

好坦白講，希特拉對付低等民族嘅做法係值得我哋參考， 特別係有系統地集中處理低等民族到改造中心接受「衛生消毒治療」

標題係“支那 網上虐貓片段 高清圖片” ，可能當你禁得入嚟預左會睇掛

deep web 實有

連登仔：唔計自己

睇完冇胃口食飯

屌你老母，慎入

屌睇到啲貓嘅相睇到個心好唔舒服
呢張反而冇嘢

好撚痴線
今日就虐貓分屍遲下冇癮變暗網d虐人

無乜人性

你都係低等民族一部分

你食緊既豬牛羊雞咪一樣情況

幾時死啲支畜

人道殺？你真係食米唔知米貴

唔代表？你市面上搵到「人道殺」嘅豬？自己睇下animal farm la

比啲人性啦

虐貓者必遭皇天擊殺

推你

Push

我竟然睇到笑咗，要同神父懺悔了

要比鬼子們睇下支那豬有幾咁喪心病狂

今鋪真係睇到拳頭硬撚曬

CLS好不安
樓主好心pin句「再拉落去有高清圖(非link)」啦

呢啲就真係有多圖 我屌你老母咩

BTW 內你老母地

j圖又唔見多圖

芝麻仁無一個是蘑菇的!!!!!!

又fake news
呢張相係台灣原住民 賽德克族同日本人開波，然後日本人吹大雞還拖之後影嘅相。史稱「霧社事件」。

大家唔好笑上面個巴打，台灣原住民輪廓不嬲都好深好似外國人

希望有一日你條賤種都咁樣俾人玩

未fact check就300個正評，連登仔

南京大屠殺係中華民國wo 同中華人民共和國係2樣野黎

早排有單支那大學生
凌遲流浪狗

睇完好想喊 好心痛
個心好唔舒服...

支那人快撚啲死 屌你老母臭閪

之前睇netflix記錄個殺人犯就係從殺貓開始

don't fuck with cats

仆街周圍都有 支那特別多

屌佢老母 佢地而家係有成個組織

殺動物純粹為自己喜悅

完全反人類

不過最後都係不了了知 呢個就係垃圾支那 無公義

屌，好撚仆街，好可憐既小動物

PUSH

大陸非高度發展城市普遍都有處理活畜活禽嘅習慣，有時家人會慫恿（美其名係教）啲仔女親自處理，我唔知呢點是否可以當作其中一個原因。

傻閪

4chan
有班牆內人
專穩呢班人出呢
有片切咗條仔JJ打爆咗頭
有條女玩兔仔嘅俾人切耳仔
呢個弱肉強食嘅世界
捕獵者也會成為獵物

CLS

雖然係支那但真係好恐怖好慘...

1937年嘅中國人同2020年嘅中國人係兩回事嚟

睇得好爽

支那乜鳩都實名制既唯一好處就係可以好快咁起到呢班含家剷人渣既底出黎
當然唔係讚佢

屌你老母臭閪
真係OnL9 咁樣對d貓

沒有一個支那人是無辜的
呢種人一定要用返相同方式虐殺先得
捉撚晒放入房然後逐次放2個
等佢地自已互殺反正咁鐘意虐殺其他生命呀嘛
生存到果個就用刀仔切走D手或者腳放下一個入去佢地再自已慢慢玩

咪撚再貼啦好ma

溫馨 舒服

屌你老母 睇到好心痛
冇一個支那係無辜

嘩屌好撚恐怖

呢啲就高清無碼

admin ban la

死五毛仆街啦

拍戲咁

講還講唔好貼圖

講真根本就唔應該覺得開心
就算你憎中國
百姓真係無辜 唔代表全部都衰人
又係話唔好用血統論 梁天琦都係大陸人啦
成班真係好唔成熟嘅細路仔 仲要心理扭曲
痴撚線

支那賤種不得好死

......

幾好

喵
喵
喵
喵
喵
喵
喵
喵
喵

之前大劣有條友偷野入獄出返黎之後都有大把公司搵佢做網紅，大劣虐貓虐狗都有產業鏈根本唔出奇，成個國家根本由上而下都係賤種

放上TWITTER!!!
撥火啦!

支那人死十世都唔夠還

醒起好耐以前都有個支那女人用高踭鞋踩死貓
應該咁多年黎一直都有拍緊片

最尾嗰個分屍？

唔覺

支那 網上虐貓片段 高清圖片
#37 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

踩細路幾好

有冇圖

車裂呀

點解

中國都有好人論

火鍋大王

點睇梁天琦

嬲到喊！

佢得幾歲已經係香港住啦
唔算中國人
中國人係講緊係中國長大個堆
最少都十幾歲都仲係中國就係中國人

睇到啲相好撚心痛屌
死全家啦咁都做得出
利申 貓奴

一定要twitter比鬼佬知, 特別是左膠

如搵到correlationship 去講武肺更好

快twitter, 有武器

法律唔禁道德既野講乜鬼法律，呢班支那人無道德可言先至咁殘忍

有冇「愛支協會」

多謝提供洗眼圖

全中國你覺得有幾多個梁天琦？

支那畜呢啲要人管嘅低下物種用實名制其實係最好

大陸狗下世做畜生死10次都唔夠還

屌你老母死支那狗死全家再落地獄比人虐待啦屌你老味

Link?

支那畜真係痴撚線
前排話養貓狗會增加患武肺風險
全部支那狗即刻掉哂啲貓狗落街
屌你老母支那畜

轉過頭會有人話其實唔少芝麻人都係愛貓

梟首呢個習俗好噁心

咁如果真係咁啱你笑嗰個係下一個梁天琦呢？

你咁講係歐美地區俾人打嗰啲支那人 係咪就唔抵死？佢哋都可能好細個就移民

煽動罪拉得

Cls 大陸人幾時死

或者好似之前咁虐待下武漢人咪好

第四張隻幼蝗勁撚抵死

呢個死唔死得？

嘩屌好不安

屌佢老母支那人
我願意用每十隻支那人換返一隻貓貓返嚟

以其人之道 還治其人之身

認真 虐殺動物呢樣野香港都有 但真係無鬼國咁變態

揾人放上twitter

真係唔知咩心態

捉條仆街出黎凌遲處死

中國「航天」科技真係先進，成個人升天都得

之前虐貓果2條仆街係咪都係依D垃圾group

幾時黎多幾次大地震呀，我今次一定開晒香檳慶祝，真係好後悔好羞恥08年個陣有同情過班畜牲

細路嚟願佢下世唔使做支那人

唔知點解睇到有少少興奮......我係咪應該去睇醫生

這就是中國

Cls!!!!!!! d人係咪得閒得劑？人類真係要滅亡！有咁多嘢搞，點解要搞小動物？你可以唔中意佢，唔愛佢，但點解要虐待佢？

人神共憤 他朝君體也相同

嘩屌

強烈建議
加推「支那好治癒」果個post

睇完好唔安樂

班仆街落地獄
個政府都要

你老豆藍到發黑都唔割呀?

呢個國家真係禽獸黎

民國嘅人係藍？

你瞓撚醒未？讀多啲書先好出嚟柒啦弱智仔你全家俾狗屌添啊

但我想問 平時捉到老鼠應該點處理
好彩自己由細到大屋企唔會有老鼠出現

好波

通常搵水浸死隻老鼠

拎黎食都由鳩你
純粹虐殺

驚你又要入嚟睇? 唔識閂咗自動load圖先？

好恐怖 唔敢睇

報應

呢d人通常係真實生活就係一個loser，淨係識蝦比自己弱小嘅嘢嚟安慰自己其實唔廢仲有能力操控生命，呢d人係永遠唔識反省自己，只會覺得呢個世界欠咗佢如果識着呢d人一定要遠離，因為呢d人唔會花心力令自己變好，只會想人地一齊衰，極危險

支那成個國格都係欺善怕惡所以最鍾意打自己人
上至貿易戰唔敢對外亮劍就拎自己人回血
官就唔敢得罪上頭去欺壓百姓武漢肺炎有眼你睇
啲百姓唔敢反抗就去殘殺啲小動物
支那旗個五粒星就係偷呃拐騙最大嗰粒就貪
快撚啲滅國收皮啦

支那賤種會興奮好正常

好撚賤 賤女人 屌 快d死